請問地球的孤兒(狗隻#364392)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
沙田多石街 foodpanda外賣員車禍重創 切脾臟保命仍未脫危險期

將事情本末倒置，出言指責及侮辱傷者，事實係貨 van 先係馬路炸彈，越線撞 26。
鳴謝power_off手足

希望聽日仲有體力搞班奶共狗

請下次用呢個post舉報，以便集中處理
老鳳可能需要一日處理成個禮拜嘅舉報
請大量舉報冇開post奶共五毛狗嘅回覆

支持

老鳳！